究竟學運仲可以點樣行落去

大專su瀕臨斷莊 行出嚟嘅人愈嚟愈少 現實嘅年輕人愈嚟愈多 friend一個二個收手等移民 勸我咪再浪費時間生命 個種無力感好重

點解做咗咁多嘢都係叫唔醒香港人 係佢地眼中我地成班戇鳩仔咁 真係好心酸

大廈將傾獨木難支
14年香港迥光反照完咪GG

其實近排學界腐化速度遠超前人，唔係講錢銀上面嘅問題，而係黨同伐異、同室操戈、鬥爭異己

睇返13 14 15 學生走出黎走到最前
最後得到啲咩？

啱 好多從前肯走出黎嘅後生仔都唔再肯出來

淪為階下囚

其實肯走出黎個啲學生哥學生妹都一早入曬獨派
好少話真係搞學運。 社運多

認真，呢樣係冇辦法解決，你話我失敗主義又好點都好啦，事實就係依家上學生會、搞學運，根本就唔會achieve到任何野，香港依家根本擋唔住在位者做任何野。同時大學生搞政治嘅成本越嚟越高，你睇下圍堵校委，Billy同Colman就社會服務令，但最後陳文敏都係做唔到副校、李國章都係做咗校委會主席。連大學事務都係咁，更加唔好講嗰啲一地兩檢、人大釋法啦。

btw，下年連HKU都斷莊，學界真係有排沉

之前又吹到退聯後可以點威
而家

又話退聯之後遍地開花
根本香港學運一直就係靠學聯班政治狂熱既癲佬吊命，絕大部分香港學生都係政治冷感
遍地狗屎就有！遍地開花

永續學運

聞說拆大台係現時學界主流核心價值，咁學運最多都係各自圍爐，搞乜春丫！

代價太大
企出嚟嘅人應該以後都做唔到中專公司
入唔到中國
最重要嘅係會入咗watching list
以後有機會俾人秋後算帳

成班花生台賤種走晒出來

莊都冇人上賴退聯

賤你老母種

花生台賤種現形記

話遍地開花論on9者，無人話學運低潮因為退聯wor
閱讀能力有問題，要驗腦

根本退聯就係一場打飛機運動，成班柒頭皮射到成地都係以為退聯之後就遍地開花香港建國
想起當時退聯成功啲人幾high就覺得好笑
事實已經證明成件事係零作用

睇住成班大種乞衣社運蛆蟲冇得再呃飯食

不知幾心涼

如果真係零作用，就唔使一話收翻自治八樓成班乞衣喊苦喊忽啦

隨左對冧班左膠，對香港民主同建國大業有咩作用呀
而家本土派隨左出聲明、量血壓同潛逃，屌你老味連社運都放棄埋，有資格講人咩

要搵工>返工>升做MANAGER >結婚>買樓>買車>生仔 ,不了